{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "type": "trueFalse",
      "question": "Die Erde ist der größte Planet des Sonnensystems.",
      "choices": "true,false",
      "correct_answers":"false",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 2,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Die Hauptstadt Brasiliens ist?",
      "choices": "Rio de Janeiro,Brasilia,Salvador,Porto Alegre",
      "correct_answers":"Brasilia",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 3,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Erdgas?",
      "choices": "Russland,USA,Iran,Katar",
      "correct_answers":"Russland,USA",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 4,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Welches Land hat seine Hauptstadt in Teheran?",
      "choices": "Iran,Türkei,Irak,Syrien",
      "correct_answers":"Iran",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 5,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Welches Land ist das bevölkerungsreichste der Welt?",
      "choices": "China,Indien,Vereinigte Staaten,Indonesien",
      "correct_answers":"China",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 6,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Weizen?",
      "choices": "China,Indien,Russland,USA",
      "correct_answers":"China,Indien",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 7,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Welches Land ist das größte der Welt nach Fläche?",
      "choices": "Russland,Kanada,China,Vereinigte Staaten",
      "correct_answers":"Russland",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 8,
      "type": "trueFalse",
      "question": "Die Hauptstadt von Deutschland ist Berlin.",
      "choices": "true,false",
      "correct_answers":"true",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 9,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Reis?",
      "choices": "China,Indien,Indonesien,Bangladesch",
      "correct_answers":"China,Indien",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 10,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Wie hoch ist der höchste Berg der Welt?",
      "choices": "8848 Meter,6956 Meter,5895 Meter,5642 Meter",
      "correct_answers":"8848 Meter",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 11,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Wie lang ist der längste Fluss der Welt?",
      "choices": "6650 Kilometer,6600 Kilometer,6437 Kilometer,6259 Kilometer",
      "correct_answers":"6650 Kilometer",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 12,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Kaffee?",
      "choices": "Brasilien,Kolumbien,Vietnam,Indonesien",
      "correct_answers":"Brasilien,Kolumbien",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 13,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Die Hauptstadt der Vereinigten Staaten ist?",
      "choices": "Washington D.C.,New York City,Los Angeles,Chicago",
      "correct_answers":"Washington D.C.",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 14,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Baumwolle?",
      "choices": "Indien,China,USA,Pakistan",
      "correct_answers":"Indien,China",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 15,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Die Hauptstadt Frankreichs ist?",
      "choices": "Paris,Marseille,Lille,Nizza",
      "correct_answers":"Paris",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 16,
      "type": "trueFalse",
      "question": "Der Mount Everest ist der höchste Berg der Welt.",
      "choices": "true,false",
      "correct_answers":"true",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 17,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Die Hauptstadt Englands ist?",
      "choices": "London,Birmingham,Liverpool,Manchester",
      "correct_answers":"London",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 18,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Tee?",
      "choices": "China,Indien,Indonesien,Sri Lanka",
      "correct_answers":"China,Indien",
      "score": 5
    },

    {
      "id": 19,
      "type": "singlecorrect_answers",
      "question": "Die Hauptstadt Deutschlands ist?",
      "choices": "Berlin,Frankfurt am Main,München,Hamburg",
      "correct_answers":"Berlin",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 20,
      "type": "multiplecorrect_answers",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Autos?",
      "choices": "China,Japan,USA,Deutschland",
      "correct_answers":"China,Japan",
      "score": 5
    }
  ],
  "extraInfo": {
    "time": 120,
    "totalQuestion": 20
  }
}
